窮jj 買車

本身有架車用黎操車，見差唔多畢業就想換架好少少（窮jj）

目前心水係SUV，當然係成十幾年車齡嘅
目標係安全性>維修>樣>油耗，因為假日車，唔係2蚊1km 已經接受到

睇左好耐28，有幾款平平地唔錯
RAV4（06-08年）
CRV（06-08年）
Qashqai（見同上邊同價位可以去到09年，唔知點解平咁多）
Sienta（接近09 年）

因為住村屋，會有水浸、高嘅石造減速壆。所以目標高身車，而Sienta 貪佢好多車，應該易整，同埋有需要時可以坐7 個人。

唔知以上幾款各位巴打評價係點？

利申：窮jj 買車冇乜Budget唔好插咁大力

因為雙田保值(其實新車時貴左一折, 貴買貴賣)

Xc 90

其實都唔會諗二手價，應該會揸到劏
最主要係覺得雙田維修容易同平，qq 雖然係日產，但英製唔知會唔會難搵料同難維修。
其次安全問題我見RAV4 9 氣袋，qq 就8 氣袋，CRV 就唔知。
仲有波箱，qq 係日產CVT，評價好似係最勁既CVT。

富豪維修好似好甘，買舊車驚整到怕
而家部係日產CUBE，都整到喊咁滯

係喎sorry因為見你要安全件一第一即刻想推介呢款，唔記得左大家都係窮jj
Btw 呢三嚟講可能crv 最大架會最闊落 但其餘就唔知了

Sienta 係suv？

Sienta SUV?

我都有留意富豪係安全第一，但窮jj 唔夠錢黎keep住條命

Sienta 係第二選擇
首選好想買SUV

Sienna當佢5人車都還好

我推CRV,
RAV4 坐船咁,
QQ 英國造, 唔知BUILD QUALITY 係點, 但所有英國車都無邊架唔多野整

90%當五人車，純粹多兩個位必要時可以頂硬上
但我個人真係好鍾意SUV，同埋雙田車仔得雙氣袋好淆（睇得多車禍片）

我自己鍾意QQ>RAV4>CRV
QQ 同價錢年份高d 感覺上少野整d
RAV4 個樣比CRV 靚d，細d，如果好似坐船咁，換避震就得？
CRV 普普通通，因為牌子同埋價錢仲有個款都可接受

未買就諗定換避震, 咁不如唔買佢。

不過, 你鐘意就去馬啦, 日仔車, 鑊氣大極都係有限錢。
QQ留意佢底擔有冇聲。早期好似好多QQ有呢個問題, 建議你可以FB 入QQ GROUP睇下D車主點講

RAV4 就日仔車日仔造
但QQ係日仔車但英國造，唔知會唔會有唔同？
我入左QQ group嫁啦，刨左好耐都淨係見d 人討論近幾年既新款車，問題唔多，或者係未出現。
又淆底唔敢問舊車點樣（而家呢架車係個group到問親都俾人笑，又話窮就咪買咪整...郁d 就話劏左佢 ）

唉諗起都傷心，鬼叫我住村屋咩，我夠想住市區樓唔洗煩出入問題

市區就要煩泊車問題啦

市區嘅話我就唔揸嫁啦
家陣焗住買車，雖然唔係成日用，但有時焗住揸車出入。
的士又冇，你爸又冇，乜都冇

韓仔車質素同維修又點？
我見Sorento 2012 年都係6萬幾
年份新好多，而且近年韓仔車好多人都話有誠意。

我都係鍾意suv 而家揸緊款冷門1500cc suv
車禍呢家野自問手車安全，淨係驚比人撞

我自己揸就安全至上
但實在太多意外係俾人撞，特別係側撞，冇側氣袋真係硬食...

所以前後cam好緊要

有cam 冇氣袋咪又係死

Mazda CX7
未渣過未坐過 純睇數據幾岩你要求

Mazda 我問過人話要年份新先好買（2012 年後）
btw, thank you